日文N3想轉校，日經/tamago/大東文化/東大前好？

跟咗第一日語兩三年，學得有啲慢，想轉校讀快啲，有無邊間/老師好？

利申 覺得自己文法麻麻

好跟唔跟，跟學店

文法麻麻有冇具體例子？

自他動詞同句型未好熟，反而使役 受身嗰啲還好

阿sir其實教得ok 不過好多姨媽姑姐拖慢進度

其實學野點為止快點為止慢
成日聽人講邊間教得慢
咁點解你唔直接報N3以上既黎讀

中環 日本語講座

女同學拖慢進度

慢係因為我一直跟開第一
之前無咁慢 係突然多咗人插班
已經大班咗 同個個進度唔同 教學進度比以前慢咗好多

中女s

巴打嗰度學？有無邊個老師推介？

唔該巴打我研究下

你跟邊個老師，第一好睇老師
我之前上個有個老師不斷重覆又重覆
頂唔順quit 咗

跟開灣仔楊sir 問過想轉李sir或Ray lo都full哂

Tamago 幾好㗎
可以去試下

點解全部都男人

好似偏貴可唔可以講多少少？我見佢無syllabus

聽說第一啲女老師都唔係好得 楊sir係咁啱報咗佢 ray lo同李sir係上網見啲人讚 所以想試下轉班 點知full哂

可以等李sir同RAY LO或直接報N2日藉老師
之前RAY LO開N1班想報但港島先唔讀

之但係你想上N3定N2?
就我上第一嘅經驗，其實基本文法N4已經教哂
就係你所講自他動詞同所有動詞變化助詞等等

再上級主要係接續同情境表達
上到N3同N2主要係砌佢兩本ニューアプローチ中級同中上級
一讀長篇已經有好多人頂唔順唔讀，而且要跟進度
其實都唔容許慢慢教，你嫌慢即係無咩大問題啦

馮氏大廈

邊個李sir

上網學好過啦, 1對1唔洗就人LEVEL

直接去日本 working holiday 好過